有冇人知「芒癬菌」係乜？

係咪真菌嘅一種？
會係咩情況下接觸到？
多數係乜嘢地方生長？
會引起咩疾病？會唔會造成敏感？

麻煩晒大家🙏🏻🙏🏻

source? 喺邊道聽返黎
同埋你係咪打錯字？